【人神共憤！】東方記者比藍絲鄉黑圍毆！！！！

6月28日朗屏天橋有支持國安發街站約40名政府支持者。有一個媽媽帶住個小朋友 簽名嗰陣簽一個屌字，之後阿媽同埋個仔兩個都俾人圍打 個小朋友仲俾人打咗一拳，之後東方報記者見到即刻影相，之後白粉粉記者俾藍絲打埋。

實放左你

得罪方丈

狗咬狗

元朗班鄉黑睇黎想被滅村

恐怖主義

上年721，滅到今日就嚟一週年都好健在，入面連 無一個垃圾桶被毀